點解銅鑼灣間sabaya(鯖屋)冇咩人食

去食夜睌都係得兩三枱客
明明都叫抵食
兩個人叫咗 沙律 四式鯖魚刺身 三色鯖魚箱壓壽司 兩個鯖魚飯 一碗湯 都係$508
真係唔明點解香港劣食就排隊 好野冇人食

因為唔係俾人食

係專俾蝻食

轉行做打手？

啲客比你打劫到驚

唔係 單純有感而發

知唔知依加夜晚飲食台邊個管

你陣蝻味太臭

百里香店主

btw一張圖都冇真係好過份

唔記得咗影 太肚餓

蝻亞黑幫勢力幾時由深水埗入侵至銅鑼灣咁猖狂

唔好打劫我ok?

又想打劫人？

HEY BRO 依排去開邊到做大茶飯啊

冇打劫

無圖我地好難傾架喎

圖？

Ust

太肚餓 食曬先記得影

上次鮨千壽 $168/4塊 好貴
呢度$98/8塊 良心食堂

係人都驚啦見到南亞人
陣間被你打劫點算

好撚難食

間舖得鯖魚食搵鬼去咩

唔係wor 我覺得幾好食 生同熟鯖魚真係差好遠

呢個真 間鋪味味都有鯖魚

南亞仔你食屎穩陣

其實你係咪好 enjoy 俾人話蝻？

？

唔係 不過M底

5舊水食鯖魚，on9先去食

你死快d 啦

鯖魚刺身wor

鬼唔望你食到生蟲死

死蝻蟲

以為入面點都有其他日本野食啦，打開個menu...屌你老味咩都係鯖魚

又冇圖 失望

連個吞拿魚蓉飯都有鯖魚

Sor 肚餓得濟 唔記得影

生醃海鮮